Тестовое задание для разработчика PHP , компания Корус консалтинг
---/Начало задания/---
Дано:
 
Таблица сотрудников с иерархией подчинения
 
Id(int) Name(string) Email(string) Employer(int) Info(text)
1 Иван ivan@mail.ru - Произвольный текст
2 Петр peter@mail. 1 Текст
3 Константин constantine@mail.ru - Текст
4 Алевтина alevtina@русскоязычныйдомен.рф 2 Текст
5 Инокентий kesha@yandex.ru 3 …
6 Яна yana@gmail.com 1 …
 
 
Таблица с рабочим временем сотрудников (таймшит)
 
EmployeeId (int) Time (string) Date (date)
3 2:00:00 2017-02-10
1 5:00:00 2017-02-15
2 1:00:00 2017-02-11
3 4:30:00 2017-02-12
… … …
 
Требуется:
 
Создать отчет по сотрудникам (веб-интерфейс), с возможностью задать даты отчетного периода.
При формировании отчета необходимо учесть и отразить следующие показатели:
       Иерархия подчинения
       Количество занесенных часов за выбранный период (у всех сотрудников нужно
вывести 2 значения: с учетом времени подчиненных и без)
       Валидность email-адреса (если не соответствует правилам, выделить цветом)
       При наведении на строку таблицы\списка необходимо выводить попап с описанием
сотрудника
       Если у сотрудника есть дни за которые внесено менее 8 часов, необходимо указать это
в отчете (вывести дополнительное поле «недоработка». При наведении выводим попап с
указанием дат за которые были недоработки и время фактически внесенное за эту дату).
 
PHP. Фреймворк не требуется. БД – MySQL.
---/Конец задания/---